6點後冇得堂食，有冇人乾脆買外賣係公司食埋先走

食完仲可以順便做多一陣野，夜d收工搭車冇咁多人

5點9落去堂食，食完收工岩岩好

直接公司訓 凌晨起身可以繼續做咩埋個project

佢老母, 之前D 特權份子唔使 檢測, 而家爆到九彩, 就話唔排除全天後禁堂食

直接公司訓仲好
不過夜晚無冷氣

會唔會變左有啲公司放多個tea break
然後遲返一粒鐘收工